★罕有！連5毛香討 都話窮人生仔正仆街！

月入11500養家

魔魔你月入=0喎

簡直是人生勝利組。月入1萬，有老婆有仔女
大把人月入一兩萬都a0

樓主都係五毛

公屋交幾百蚊， 咁窮又多津貼
好過搵二三萬

Your frd?倉務

所以話養兒訪老，越窮越要生

lm